<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>blog on FILE - WIBU</title>
    <link>https://file-wibu.netlify.app/tags/blog/</link>
    <description>Recent content in blog on FILE - WIBU</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Sep 2021 12:24:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://file-wibu.netlify.app/tags/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Urutan Nonton Ao No Exorcist Yang Benar</title>
      <link>https://file-wibu.netlify.app/blog/urutan-nonton-ao-no-exorcist-yang-benar/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 12:24:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://file-wibu.netlify.app/blog/urutan-nonton-ao-no-exorcist-yang-benar/</guid>
      <description>Ao no Exorcist atau Blue Exorcist adalah serial anime yang diadaptasi dari manga yang berjudul sama karya Kazue Katou. Season pertamanya tayang tahun 2011 yang ditangani oleh studio A-1 Pictures dengan jumlah 25 episode ditambah 1 video original (OVA). Ao no Exorcist bercerita tentang seorang anak bernama Rin yang terlahir dari ibu seorang manusia dan ayah seorang iblis, dan ketika ayahnya ingin mengambil kembali Rin dari dunia manusia. Sang Ayah yang bernama Satan melakukan penyerangan, yang mengakibatkan tewasnya ayah angkat Rin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ururan Nonton Jojo</title>
      <link>https://file-wibu.netlify.app/blog/ururan-nonton-jojo/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Sep 2021 12:07:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://file-wibu.netlify.app/blog/ururan-nonton-jojo/</guid>
      <description>urutan nonton jojo yang benar Urutan Nonton Jojo – Anime Jojo Bizarre Adventure atau biasa disingkat JJBA merupakan anime yang cukup populer. Berawal dari Manga yang kemudian di buat menjadi seri anime. Selain itu, Meme dari anime ini juga cukup banyak ditemukan di media online. Dan sesuai dengan judulnya _ Jojo Bizarre Adventure _ anime ini bercerita tentang petualangan aneh Jojo. Jojo yang dimaksud disini adalah para keturunan Jonathan Joestar yaitu Joseph Joestar , Jotaro Kujo , Josuke Higashikata, Giorno Giovanna dan Jolyne Kujo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
